一拳超人好似一個人類都無死過

d英雄點傷都唔死 on99

同你叫咁多次雞都只係失禁早洩但係無中過愛滋一樣

個巨人嘅阿哥咪比佢細路拍死左囉

一個英雄都無死過
但普通人類就死左好多

光頭兵團都俾Sonic殺左好多件

一個人類都無死過?樓主去驗腦/眼啦

A B C D市被毀滅